{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_107980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6816889'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2015-06-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오이 소박이 만들기"
    },
    "text": "キュウリの素焼き作り\\n\nとてもおいしいキュウリの牛バギを作るための黄金レシピをお教えします。 , 調理時間:90分以内、材料:キュウリ(白茶ギオイ)、ニラ、玉ねぎ、長ネギ、小大根、唐辛子粉、粗塩、レバー、水、カタクチイワシの魚醤、水飴、大根漬け用塩 、レシピ:大根はきれいに洗って千切りにして準備した上で塩14カップに30分間漬ける 大まかに一握り程度の塩の量です。 キュウリは粗塩できれいに洗って準備してキュウリ10個を漬ける時に適切な水の量18Lを用意します 18Lの水に粗塩400g(紙コップで2カップ分)を入れて完全に溶けるまでかき混ぜる。キュウリは3等分にする。3等分にすると漬ける時間が短縮でき食べやすい。3等分のキュウリは十字形に1cmだけ残して切り込みを入れる。切り込みを入れたキュウリは塩水に30分間漬ける。漬け込み時間を必ず守るようにキュウリが十分に漬かると両端を押した時、よく曲がる。キュウリと大根漬けられる間、ニラ玉ねぎを千切りして準備する カタクチイワシの魚醤15カップ（200ml）、水あめ12カップ（100g）、唐辛子粉2カップ（400g）、おろしにんにく1カップ（200g）、おろし生姜12カップ（100g）を入れ、ごちゃごちゃに味付けをまんべんなく混ぜます。 タレに漬け大根の千切り玉ねぎを入れてまんべんなく混ぜます。ニラは青臭くなることがありますので、野菜を先に混ぜてから最後に入れて息が苦しくならないように軽く混ぜ合わせる。 そしてゴマをシャシャッとよく漬けたキュウリに和えた具を多めにしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キュウリの漬け込みに使用する塩の量は？",
            "answer": "粗塩400g(紙コップで2カップ分)を使用します。"
        },
        {
            "question": "キュウリを漬ける水の量は？",
            "answer": "キュウリ10個を漬ける時に適切な水の量は18Lです。"
        },
        {
            "question": "キュウリを漬ける時間は？",
            "answer": "キュウリを塩水に30分間漬けます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを漬ける際の切り込みの方法は？",
            "answer": "3等分にしたキュウリに十字形に1cmだけ残して切り込みを入れます。"
        },
        {
            "question": "キュウリが十分に漬かったかを確認する方法は？",
            "answer": "キュウリが十分に漬かったかを確認するために、両端を押した時によく曲がるか確認します。"
        },
        {
            "question": "大根漬けのために塩漬けする大根の漬け込み時間は？",
            "answer": "大根は塩14カップに30分間漬けます。"
        },
        {
            "question": "キュウリの素焼きに使用するカタクチイワシの魚醤の量は？",
            "answer": "カタクチイワシの魚醤15カップ（200ml）を使用します。"
        },
        {
            "question": "キュウリの素焼きの調味料に含まれる唐辛子粉の量は？",
            "answer": "唐辛子粉2カップ（400g）を使用します。"
        },
        {
            "question": "キュウリの素焼きに使用する水あめの量は？",
            "answer": "水あめ12カップ（100g）を使用します。"
        },
        {
            "question": "ニラを加える際の注意点は？",
            "answer": "ニラは青臭くなることがありますので、野菜を先に混ぜてから最後に入れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 339
    }
}